7500反向ETF推出後，已經注定牛市開始

發行商真係日日賺

你估真係咁好出隻嘢畀你地賺錢咩

熊軍

中港牛市。美女熊市

7蚊入蟹緊

之前6.47入咗 上返6.69嗰日走咗

但唔怕蟹 終有日會大跌

呢幾日變左3,4,5倍看空

估撚到啦

屌咪弱智,撚狗市1.02x0.98都係豬何況大牛市

推